我好似比基督徒逼我入教

可能會長左少少
就是咁的 本毒撚行緊去返工 行行下有兩女一男行過來 就笑笑口咁話：可唔可以比少少時間佢（佢話兩三分鐘）我見今日都早左兩三個字出門口 咁就比幾分鐘佢 陪佢玩下啦
（中伏既開始）A女就話我地係基督教既 就問我信唔信有上帝既存在
我：信掛.....（隨口講）
A女：咁你信唔信有天堂同地獄？
我：信................（都係d介紹下聖經咁，就唔詳細啦）
明明話兩三分鐘 講左成半個鐘都未開停 我就同佢講 ，我趕住返工
A女 ：咁你介唔介意比留低個電話比我
咁我就費事佢再煩話點解唔比 咁就比左佢啦（到時真係遲到咁就真係切j都唔掂）同埋話幾時得閒 比個時間佢
咁我同佢地話我聽日得返一兩個鐘得閒 （心諗你會放棄啦）點解佢連一兩個鐘殺
咁我跟左佢地上去 又開始講聖經
差唔多走既時候就話做唔做浸禮呢個儀式 做左就會係上帝既子女 會得永生 我話問下屋企人先 佢就係咁話
唔洗啦唔洗啦 你都夠18歲啦 自己決定啦 好快架咋 20分鐘左右架咋（差唔多成5分鐘） 跟住我就好堅決咁話 我都係要問下屋企人先
同埋我要返工 唔夠時間 跟住就話下上來再做返啦 咁我就緊係話下次先下次先啦 萬一佢地唔比我走咪大獲
有冇巴打絲打都遇過咁既情況

講返先 18巴

中文作文u

咁快浸禮
唔多對路

係 快到嚇親我 話咩想我快d得到上帝既保護

上帝的教會

睇左一下 唔好嚇我啦 我唔出敢出街 萬一佢跟蹤我咪死

毒撚開po冇人理 自推一下

安心上路，
Keep住返，斷左返即落地獄，好似係

下世要小心d 重有下世既話

之前領過佢野